近日留意到外國勢力特區政府只公布「登記」人數，而不公佈實際檢測人數

登記人數可以被登記，可以代報名，而親身去檢測的人才是實際人數，由於人數太小，所以索性不公佈

因為外國勢力共產黨給林鄭既人數目標是3/2香港人檢測，少於此人數會令外國勢力共產黨面目無光

有報喎

你個「有報喎」係幾多年前呀？